「慎重考慮九龍區」點解大遊行 一定要係港島？ 大遊行重點係集中 同和理非 向國際社會表達無分割

代朋友出

大家唔想集中
好多時候都係針對 難走、難去、封島

無可厚非
依家仲願意出黎嘅和理非一定會相對少咗
但環境再惡劣
其實仍然會有一個6位數基本盤嘅和理非人數

場運動係屬於所有市民
我哋要贏 大家都好清楚 需要國際介入
子彈都早就飛夠
以和為盾 以勇為矛

分區個班 可唔可以 都等一等其他人為你守護一日
都等和理非 可以先跟你一日？

有人開post話林奠 條橋好毒
因為再升級 唔多唔少會影響民生到國際觀感
但唔升級 又會俾林奠 個止暴制亂 成功到

咁點解 我哋唔嘗試
搵一日 係一日嘅和理非大聚集
俾和理非 出一出黎 令社會 同 國際 知道
和理非/香港民意 無因為琴日嘅升級行動 而分割
表達大家不滿嘅從來都係依個殺人政權
至於之後點升級 就再決定

仲有大遊行 重點係集合 同
如果大家擔心 點去 點走 交通問題
九龍區 點都好過 香港島
請大家記住
上一次九龍遊行 被捕係個位數
所以證明 九龍區遊行 唔係唔可以考慮

都希望 分區個班 認真商討
唔好一唔認同就 屌人風向 啊sir 冷氣撚
因為根本無得FC

九龍區 推！

幫推

呢一刻幾難同佢硬碰 要就黎一次和理非 其他野暗地去做喇

兄弟爬山 不分和勇

推

日頭集中和理非 夜晚就

聽日改唔切啦 下次啦
以家時間有限 麻煩聚焦聽日文宣
聽日冇百萬人行就收皮架啦

我意思地點 quote錯

試著說：10月6，維園見

但港島搞好多人係連登話唔會出 雖然連登同現實有啲脫節

重點係 次次都有人張集中遊行放係港島！
睇唔明集中港島嘅必要性

下次啦 幫幫手推返聽日 時間危急

再推

我明 但係上幾次我已經好想講 今次黎唔切 起碼幫手推推 下次先有機會轉場地

名已留 下次幫你推爆佢

謝謝

自推

其實我建議真勇武留返喺對岸侍機而動，一千幾百啦
冇事咪散水囉俾國際煲下上星期嘅事
有事就出兵渡紅海

聽日有冇百萬人都唔會收皮
唔好盲目追求人數
不過我同意改唔切

今日港島和理非遊行係有參考價值 證明和理非遊行仲係可行 但地點可否有啲變通呢

支持九龍

唔好次次都港島

港島難聽小小 太細 好易圍死

有港島情義結 明明一封島就最難走

人多我覺得重要 佢而家想打民意牌 我地更應該出黎 你話我膠都要講：團結就是力量
616 200萬人絕對係一個里程碑

依家已經有基本盤
重點係 點解次次 做集中撚 就要去港島？
如果只係for集體
港島根本唔需要每次都去

係
利申 新界

如果手足要分區 都盡量等遊行嘅散多啲人先 因為真係番唔到去

極同意

所以到底推港島個班係咩人？

今次改唔切 諗定下次

冇大台 冇人會知

支持九龍區

再唔係大家齊齊和理非 留力夜晚出又得 遊行攰到hihi 但我始終想煲一次大遊行

問題係出入一定逗
預咗全部棄gear好有錢好多貨?

我咁講，原因係到時封島的話，幾百萬人根本冇得走，惟一逃生路線係過紅海

我明 所以想大家做一日和理非 唔帶gear

同埋唔想再係港島搞 最難走

幫手推下

咪係 點解要港島？

十分認同

［裝修指南］維港沿岸篇

金鐘次次都比人拉好多

推，希望可以考慮一下九龍

其實九龍係幾可以
多路走
但係旺角佢哋操到熟曬
一包好難走

講熟 應該唔會熟過港島

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃